<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE yml_catalog SYSTEM "shops.dtd">
<yml_catalog date="2025-12-09 16:35"><shop><name>gis-mining.ru</name><company>GIS MINING</company><url>https://gis-mining.ru</url><platform>1C-Bitrix</platform><currencies><currency id="RUB" rate="1"/></currencies><categories><category id="100000000">Основной раздел каталога</category></categories><offers><offer id="99609" available="true"><url>https://gis-mining.ru/catalog/product/nvidia-h200/</url><price>3247320</price><currencyId>RUB</currencyId><categoryId>100000000</categoryId><picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/35d/marn2e4yo8hg0wgihbuovjk6lj2wel0q.png</picture><vendor>NVIDIA</vendor><name>NVIDIA H200</name><description>
	Видеокарта NVIDIA H200 NVL 141GB — мощный ускоритель для задач искусственного интеллекта от GIS Mining
	
 NVIDIA H200 NVL 141GB — это профессиональный графический ускоритель нового поколения на базе архитектуры Hopper, разработанный специально для вычислительных центров, работающих с искусственным интеллектом, нейросетями и анализом больших данных. Благодаря памяти HBM3e объёмом 141 ГБ и пропускной способности 4.8 ТБ/с, данная видеокарта демонстрирует выдающуюся производительность при обучении и инференсе генеративных и языковых моделей.
	
	
		 В отличие от игровых решений, H200 NVL не имеет видеовыходов и мультимедийных модулей — это чистый вычислительный ускоритель, предназначенный для установки в серверы и корпоративные AI-системы, где важны стабильность, масштабируемость и эффективность.
	
	Основные характеристики NVIDIA H200 NVL 141GB:
	
		Тип памяти: 141 ГБ HBM3e
		Пропускная способность памяти: 4.8 ТБ/с
		Производительность FP64: 30 TFLOPS
		Производительность тензорных ядер FP64: 60 TFLOPS
		Производительность FP32: 60 TFLOPS
		Производительность тензорных ядер TF32: 835 TFLOPS
		Производительность тензорных ядер BFLOAT16/FP16: до 1 671 TFLOPS
		Производительность тензорных ядер FP8/INT8: до 3 341 TFLOPS
		Поддержка конфиденциальных вычислений
		Максимальное энергопотребление (TDP): до 600 Вт (регулируемое)
		Многоэкземплярная конфигурация: до 7 MIG по 16.5 ГБ
		Форм-фактор: PCIe, двухслотовая карта с воздушным охлаждением
		Интерфейс: PCIe Gen5, пропускная способность до 128 ГБ/с
		Поддержка NVLink 2/4-канального соединения — до 900 ГБ/с на GPU
		Совместимость с NVIDIA AI Enterprise (входит в комплект)
	
	Ключевые преимущества и области применения:
	
		Обучение и инференс моделей искусственного интеллекта (включая LLM и generative AI)
		Создание масштабируемых AI-кластеров с низкой задержкой меж-GPU-взаимодействия
		Распределение ресурсов через Multi-Instance GPU (до 7 MIG-экземпляров)
		Интеграция в дата-центры и корпоративные вычислительные платформы
		Совместимость с сертифицированными системами NVIDIA MGX и другими партнёрскими решениями
	
	Особенности и технологические преимущества:
	
 NVIDIA H200 NVL стала логическим развитием архитектуры H100, получив увеличенный объём памяти и поддержку стандарта HBM3e. Это позволило достичь нового уровня пропускной способности и повысить эффективность при работе с огромными моделями и потоками данных в реальном времени.
	
	
		 Поддержка интерфейсов NVLink и PCIe Gen5 обеспечивает молниеносный обмен данными между GPU, а высокая энергоэффективность делает H200 NVL оптимальным решением для вычислительных кластеров.
	
	Почему стоит выбрать NVIDIA H200 NVL 141GB от GIS Mining:
	
		Официальные поставки оригинальных GPU NVIDIA с гарантией
		Поставка и внедрение решений в дата-центры и AI-инфраструктуры
		Поддержка, настройка и мониторинг оборудования 24/7
		Расчёт рентабельности и подбор конфигурации под задачи заказчика
		Возможность оплаты по безналу, ...</description><param name="Архитектура">Hopper (обновл.)</param><param name="Память (тип/объём)">HBM3e / 141 GB</param><param name="Пропускная способность (GB/s)">~4 800 GB/s</param><param name="Производительность FP16 / FP8 (TFLOPS)">FP8 = 1000+ TFLOPS</param><param name="Интерфейс">SXM5</param><param name="Энергопотребление (Вт)">~700</param><param name="Основное применение">Обучение сверхбольших моделей (GPT-4, Claude 3)</param><collectionId>all</collectionId></offer><offer id="99610" available="true"><url>https://gis-mining.ru/catalog/product/nvidia-a100-80gb/</url><price>2591659</price><currencyId>RUB</currencyId><categoryId>100000000</categoryId><picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/245/t5mmknb6rcn3z20949ynodbn5x7uocy1.png</picture><vendor>NVIDIA</vendor><name>NVIDIA A100 80GB</name><description>
	Видеокарта NVIDIA A100 80GB PCIe OEM — проверенный ускоритель для задач искусственного интеллекта и вычислений от GIS Mining
	
		NVIDIA A100 80GB PCIe OEM — это профессиональный графический ускоритель на архитектуре Ampere, созданный для высокопроизводительных вычислений, искусственного интеллекта и анализа больших данных. Решение, ставшее стандартом для корпоративных дата-центров, объединяет выдающуюся производительность и надёжность, сохраняя при этом энергоэффективность и стабильность под нагрузкой.
	
	
		Благодаря 80 ГБ памяти HBM2e с ECC и пропускной способности до 1 935 ГБ/с, видеокарта A100 обеспечивает беспрецедентную скорость при обучении нейросетей, инференсе и моделировании. Поддержка Multi-Instance GPU (MIG) позволяет разделить один GPU на до семи независимых экземпляров, что делает его идеальным для облачных вычислений и масштабируемых AI-кластеров.
	

	Основные характеристики NVIDIA A100 80GB PCIe OEM:
	
		Тип памяти: 80 ГБ HBM2e с ECC
		Пропускная способность памяти: до 1 935 ГБ/с
		Производительность FP64: 9.7 TFLOPS
		Производительность тензорных ядер FP64: 19.5 TFLOPS
		Производительность FP32: 19.5 TFLOPS
		Производительность тензорных ядер TF32: 156 TFLOPS
		Производительность тензорных ядер BFLOAT16 / FP16: до 312 TFLOPS
		Производительность тензорных ядер INT8: до 624 TOPS
		Максимальное энергопотребление (TDP): до 300 Вт
		Форм-фактор: PCIe
		Интерконнект: NVIDIA NVLink Bridge — 600 ГБ/с; PCIe Gen4 — 64 ГБ/с
		Поддержка MIG: до 7 экземпляров по 10 ГБ
		Совместимость: NVIDIA-сертифицированные и партнёрские серверные решения (1-8 GPU)
	

	Основные области применения:
	
		Обучение и инференс больших языковых моделей (LLM, generative AI)
		Научные и инженерные вычисления (HPC, моделирование, физика, CFD)
		Обработка и аналитика больших данных в реальном времени
		Виртуализация GPU и распределённые вычисления (MIG, vGPU, NVIDIA AI Enterprise)
		Создание кластерных систем с объединением GPU через NVLink
	

	Сравнение с новым поколением:
	
		Несмотря на выход архитектуры Hopper (H100), видеокарта A100 80GB остаётся востребованным и надёжным решением для дата-центров и научных задач. Она обеспечивает стабильную производительность при обучении нейросетей, симуляциях и вычислениях, оставаясь оптимальным выбором по соотношению «производительность / стоимость».
	
	
		Новое поколение H100 ориентировано на генеративный искусственный интеллект и задачи с самыми крупными языковыми моделями, где применяются Tensor Core FP8 и повышенная пропускная способность памяти. Однако A100 остаётся лучшим вариантом для компаний, которым нужны проверенные временем ускорители для AI-инфраструктуры и HPC-кластеров.
	

	Почему стоит выбрать NVIDIA A100 80GB PCIe OEM от GIS Mining:
	
		Официальные поставки оригинальных GPU NVIDIA с гарантией
		Внедрение решений в дата-центры и корпоративные AI-платформы
		Техническая поддержка и мониторинг оборудования 24/7
		Консультации и расчёт эффективности AI-кластеров ...</description><param name="Архитектура">Ampere</param><param name="Память (тип/объём)">HBM2e / 80 GB</param><param name="Пропускная способность (GB/s)">~2 039 GB/s</param><param name="Производительность FP16 / FP8 (TFLOPS)">FP16 = 312, BF16 = 312 TFLOPS</param><param name="Интерфейс">PCIe / SXM4</param><param name="Энергопотребление (Вт)">250–400</param><param name="Основное применение">Обучение и инференс LLM, HPC</param><collectionId>all</collectionId></offer><offer id="99611" available="true"><url>https://gis-mining.ru/catalog/product/nvidia-h100/</url><price>3112016</price><currencyId>RUB</currencyId><categoryId>100000000</categoryId><picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/2a0/xk2j9h7l031x6df9z3ua5p2do8xmo27y.png</picture><vendor>NVIDIA</vendor><name>NVIDIA H100</name><description>
	Видеокарта NVIDIA H100 80GB PCIe OEM — ускоритель нового поколения для корпоративного ИИ и дата-центров от GIS Mining
	
		NVIDIA H100 80GB PCIe OEM — это профессиональный графический ускоритель на архитектуре Hopper, разработанный специально для задач искусственного интеллекта, генеративных моделей и высокопроизводительных вычислений (HPC). Он предназначен для использования в дата-центрах и корпоративных инфраструктурах, где требуются масштабируемость, энергоэффективность и стабильность под высокими нагрузками.
	
	
		В отличие от игровых решений, H100 PCIe не оснащён видеовыходами и мультимедийными блоками — это чисто вычислительный ускоритель, оптимизированный для построения кластеров, серверов и AI-систем, где приоритетом являются скорость и надёжность. Поддержка PCIe Gen5, памяти HBM3 и новейших Tensor Core делает его ключевым элементом современных инфраструктур машинного обучения.
	

	Основные характеристики NVIDIA H100 80GB PCIe OEM:
	
		Архитектура GPU: NVIDIA Hopper
		Память графического процессора: 80 ГБ HBM3
		Количество ядер CUDA: 14 592
		Количество Tensor Core: 576 (4-го поколения)
		Пропускная способность памяти: до 3 ТБ/с
		Интерфейс памяти: 5120 бит
		Поддержка PCI Express: Gen5 x16
		Максимальное энергопотребление (TDP): до 350 Вт
		Техпроцесс: 4 нм (TSMC 4N)
		Форм-фактор: плата расширения PCIe
		Система охлаждения: активная
		Поддержка Multi-Instance GPU (MIG)
		Совместимость: NVIDIA AI Software Stack (включая CUDA, cuDNN, TensorFlow, PyTorch и др.)
	

	Ключевые преимущества и сферы применения:
	
		Обучение и инференс больших языковых моделей (LLM) и генеративных нейросетей
		Создание масштабируемых кластеров с Multi-Instance GPU (MIG)
		Виртуализация и разделение ресурсов через NVIDIA Virtual GPU
		Интеграция с AI-фреймворками CUDA, TensorFlow, PyTorch, cuDNN и др.
		Обработка больших данных, научные и инженерные вычисления (HPC)
	

	Особенности и позиционирование:
	
		NVIDIA H100 80GB PCIe OEM сочетает в себе максимальную производительность, энергоэффективность и гибкость для корпоративных решений. Благодаря памяти HBM3, поддержке FP8 и новейшим Tensor Core, ускоритель обеспечивает кратный прирост производительности по сравнению с A100 в задачах генеративного ИИ, LLM и инференса.
	
	
		Поддержка PCIe Gen5 и NVLink 4.0 позволяет объединять несколько GPU в кластер с высочайшей пропускной способностью обмена данными, что делает H100 идеальным выбором для центров обработки данных и AI-кластеров нового поколения.
	

	Сравнение с предыдущим поколением (A100 80GB):
	
		Увеличенное количество CUDA-ядер и Tensor Core (4-е поколение)
		Поддержка FP8 — ключевое преимущество H100 для LLM и генеративных AI-задач
		Новая память HBM3 с пропускной способностью до 3 ТБ/с
		Современный интерфейс PCIe Gen5 и NVLink 4.0
		Кратный прирост производительности при обучении и инференсе моделей
	

	Почему стоит выбрать NVIDIA H100 80GB PCIe OEM от GIS Mining:
	
		Официальные поставки оригинальных ...</description><param name="Архитектура">Hopper</param><param name="Память (тип/объём)">HBM3 / 80 GB</param><param name="Пропускная способность (GB/s)">~3 350 GB/s</param><param name="Производительность FP16 / FP8 (TFLOPS)">FP16 = 500, FP8 = 1000 TFLOPS</param><param name="Интерфейс">PCIe / SXM5</param><param name="Энергопотребление (Вт)">350–700</param><param name="Основное применение">Обучение LLM, ИИ-инфраструктура, DGX/HGX</param><collectionId>all</collectionId></offer><offer id="99612" available="true"><url>https://gis-mining.ru/catalog/product/nvidia-rtx-4090/</url><price>379590</price><currencyId>RUB</currencyId><categoryId>100000000</categoryId><picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/2ee/y5t9mcwif1ie0dd5sqb3jrbbery5o09b.png</picture><vendor>NVIDIA</vendor><name>NVIDIA RTX 4090</name><description>
	Видеокарта NVIDIA GeForce RTX 4090 24GB — мощь нового уровня для профессиональных задач и AI-разработок от GIS Mining
	
		NVIDIA GeForce RTX 4090 24GB — это флагманская видеокарта на архитектуре Ada Lovelace, сочетающая невероятную вычислительную мощность, энергоэффективность и поддержку технологий искусственного интеллекта. 
		Она подходит не только для ультра-гейминга в 8K, но и для профессиональных задач — 3D-рендеринга, машинного обучения, видеомонтажа и работы с генеративным AI.
	
	
		Благодаря 24 ГБ сверхбыстрой памяти GDDR6X и пропускной способности до 1008 ГБ/с, RTX 4090 обеспечивает моментальную обработку сложных сцен, симуляций и нейросетевых моделей. 
		Поддержка технологий DLSS 3.5 и Ray Tracing 3-го поколения делает её эталоном графической производительности и интеллекта.
	

	Основные характеристики NVIDIA GeForce RTX 4090 24GB:
	
		Архитектура GPU: NVIDIA Ada Lovelace (4 нм)
		Количество CUDA-ядер: 16 384
		Тактовая частота: 2.23 ГГц (базовая) / 2.52 ГГц (Boost)
		Производительность FP32: до 83 TFLOPS
		Память: 24 ГБ GDDR6X
		Шина памяти: 384-бит
		Пропускная способность: ? 1008 ГБ/с
		Интерфейс: PCI Express 4.0 x16
		Видеовыходы: 1? HDMI 2.1a + 3? DisplayPort 1.4a
		Поддерживаемое разрешение: до 8K @ 60 Hz / 4K @ 240 Hz
		Энергопотребление (TDP): ? 450 Вт
	

	Уникальные технологии NVIDIA:
	
		DLSS 3.5 — генерация кадров на основе ИИ для максимального FPS в играх и рендеринге
		NVIDIA Reflex — минимальная задержка в интерактивных приложениях и симуляциях
		NVENC 8-го поколения — кодирование видео AV1 для потоковой передачи и видеомонтажа
		NVIDIA Broadcast — ИИ-фильтры для стримеров и создателей контента
		DirectX 12 Ultimate — современные графические эффекты и реалистичное освещение
	

	Основные сферы применения:
	
		Профессиональный 3D-рендеринг (Blender, Maya, Unreal Engine 5)
		Обучение и инференс моделей искусственного интеллекта
		Монтаж видео и пост-обработка контента в 8K RAW
		Научные и инженерные вычисления с ускорением CUDA
		Создание виртуальных пространств и симуляций с реалистичным освещением и физикой
	

	Почему стоит выбрать NVIDIA GeForce RTX 4090 от GIS Mining:
	
		Поставка официальных видеокарт NVIDIA с гарантией и поддержкой
		Интеграция в AI-системы, рендер-фермы и рабочие станции
		Техническая поддержка и мониторинг оборудования 24/7
		Подбор оптимальных конфигураций для ваших проектов
		Оплата по безналу, картам или в USDT
	

	
		NVIDIA GeForce RTX 4090 24GB от GIS Mining — это флагманский ускоритель нового поколения, где производительность и интеллект соединяются в одном решении. 
		Он подходит для геймеров, разработчиков, дизайнеров и AI-инженеров, которые требуют максимума от графических технологий и стабильности в каждой задаче.
	
	
		Свяжитесь с GIS Mining, чтобы получить персональное предложение и подбор решений на базе RTX 4090 для AI, рендеринга и инновационных проектов.
	

</description><param name="Архитектура">Ada Lovelace</param><param name="Память (тип/объём)">GDDR6X / 24 GB</param><param name="Пропускная способность (GB/s)">~1 008 GB/s</param><param name="Производительность FP16 / FP8 (TFLOPS)">FP16 = 165 TFLOPS (Tensor)</param><param name="Интерфейс">PCIe Gen 4</param><param name="Энергопотребление (Вт)">450</param><param name="Основное применение">Локальный инференс, Stable Diffusion, видео</param><collectionId>all</collectionId></offer><offer id="99613" available="true"><url>https://gis-mining.ru/catalog/product/nvidia-rtx-6000-ada-48-gb/</url><price>879497</price><currencyId>RUB</currencyId><categoryId>100000000</categoryId><picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/0c4/bnwz27hv06qjdm455002exyjep24e0nl.png</picture><vendor>NVIDIA</vendor><name>NVIDIA RTX 6000 Ada (48 GB)</name><description>
	Видеокарта NVIDIA RTX 6000 Ada 48GB — профессиональная мощь для AI, 3D и корпоративных вычислений от GIS Mining
	
		NVIDIA RTX 6000 Ada 48GB — это профессиональный графический ускоритель нового поколения, созданный на архитектуре Ada Lovelace для самых требовательных задач — от генеративного искусственного интеллекта и 3D-визуализации до виртуализации рабочих мест и рендеринга в 8K.
	
	
		Разработанная для корпоративных сред и дата-центров, RTX 6000 Ada сочетает в себе высокую вычислительную производительность, надёжность и энергоэффективность. Поддержка ECC-памяти, виртуализации vGPU и полного стека NVIDIA AI Enterprise делает её оптимальным решением для специалистов, работающих с большими моделями, данными и графическими проектами.
	

	Основные характеристики NVIDIA RTX 6000 Ada 48GB:
	
		Архитектура GPU: NVIDIA Ada Lovelace
		Память графического процессора: 48 ГБ GDDR6 с ECC
		Количество ядер CUDA: 18 176
		Tensor Core 4-го поколения: 568
		RT Core 3-го поколения: 142
		Пропускная способность памяти: до 960 ГБ/с
		Интерфейс памяти: 384-бит
		Производительность FP32: 91.1 TFLOPS
		Производительность ядер RT: 210.6 TFLOPS
		Производительность Tensor Core: 1457 TFLOPS
		Интерфейс подключения: PCI Express 4.0 x16
		Энергопотребление (TDP): до 300 Вт
		Форм-фактор: двухслотовая полноразмерная плата (4.4” H ? 10.5” L)
		Охлаждение: активное
		Видеовыходы: 4? DisplayPort 1.4a
		Разъём питания: 1? PCIe CEM5 16-pin
		Поддержка VR и AV1 (кодирование/декодирование)
		Графические API: DirectX 12, OpenGL 4.6, Vulkan 1.3
		Поддержка vGPU: NVIDIA RTX Virtual Workstation, NVIDIA vPC/vApps
	

	Ключевые преимущества и сферы применения:
	
		Обучение и инференс моделей искусственного интеллекта (LLM, generative AI, мультимодальные модели)
		3D-моделирование и визуализация (Autodesk, Blender, Unreal Engine, CAD)
		Обработка и рендеринг 8K-видео с поддержкой AV1
		Создание VR/AR-проектов с высокой частотой кадров и многодисплейными конфигурациями
		Интеграция в дата-центры, AI-кластеры и корпоративные вычислительные системы с поддержкой NVIDIA AI Enterprise
	

	Особенности и позиционирование:
	
		RTX 6000 Ada — это флагман профессиональной линейки NVIDIA, ориентированный на инженеров, разработчиков и AI-специалистов, которым необходима максимальная мощность, стабильность и точность вычислений. Благодаря архитектуре Ada Lovelace, увеличенному числу ядер и поддержке тензорных вычислений нового поколения, RTX 6000 Ada превосходит RTX 5000 и RTX 5880 Ada по всем ключевым показателям.
	
	
		Она обеспечивает стабильную работу при длительных вычислительных нагрузках, что делает её идеальной для задач LLM, генеративного AI и профессионального моделирования. Это решение, ориентированное на производительность без компромиссов — в корпоративных, научных и креативных средах.
	

	Почему стоит выбрать NVIDIA RTX 6000 Ada от GIS Mining:
	
		Официальные поставки оригинальных видеокарт NVIDIA с гарантией
		Внедрение решений в да...</description><param name="Архитектура">Ada Lovelace (Pro)</param><param name="Память (тип/объём)">GDDR6 ECC / 48 GB</param><param name="Пропускная способность (GB/s)">~960 GB/s</param><param name="Производительность FP16 / FP8 (TFLOPS)">FP16 = 181 TFLOPS</param><param name="Интерфейс">PCIe Gen 4</param><param name="Энергопотребление (Вт)">300</param><param name="Основное применение">Workstation-ИИ, 3D-рендер, видео-пост</param><collectionId>all</collectionId></offer><offer id="99615" available="true"><url>https://gis-mining.ru/catalog/product/nvidia-rtx-5090/</url><price>426135</price><currencyId>RUB</currencyId><categoryId>100000000</categoryId><picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/46d/1kfysgddgwwxpfra4clzob0bztts237b.png</picture><vendor>NVIDIA</vendor><name>NVIDIA RTX 5090</name><description>
	Видеокарта NVIDIA GeForce RTX 5090 ROG Strix 32GB — инженерный шедевр нового поколения от GIS Mining
	
		NVIDIA GeForce RTX 5090 ROG Strix 32GB — это вершина инженерной мысли и графических технологий, построенная на новейшей архитектуре Blackwell. 
		Разработанная с прицелом на будущее искусственного интеллекта, генеративных моделей и профессиональных графических систем, RTX 5090 представляет собой не просто видеокарту — это вычислительная платформа нового уровня.
	
	
		В её основе — графический процессор GB202, созданный по 5-нм техпроцессу и работающий на частоте до 2580 МГц в режиме Boost. 
		Благодаря 21 760 CUDA-ядрам, 680 текстурным блокам и 176 блокам растеризации, эта карта обеспечивает колоссальную производительность для работы с 3D-сценами, симуляциями и обучением AI-моделей на локальном уровне.
	

	Архитектура и технологии нового поколения:
	
		Архитектура NVIDIA Blackwell открывает новую эру визуальных и вычислительных возможностей. 
		Благодаря третьему поколению RT-ядер и четвёртому поколению Tensor-ядер, RTX 5090 обеспечивает реалистичное освещение и трассировку лучей, а также поддержку технологий искусственного интеллекта, включая DLSS 4.0 — систему генерации кадров, повышающую FPS и качество изображения без потери производительности.
	

	Память и пропускная способность:
	
		Для обеспечения максимальной скорости и стабильности RTX 5090 оснащена 32 ГБ памяти GDDR7 с 512-битной шиной и пропускной способностью до 1 792 ГБ/с. 
		Такой объём и ширина канала позволяют мгновенно обрабатывать массивы данных, модели нейросетей и текстуры сверхвысокого разрешения. 
		Эта видеокарта легко справляется с генеративными моделями, рендерингом в 8K и симуляциями на уровне рабочих станций.
	

	Охлаждение и конструкция ROG Strix Thermal Solution:
	
		Продвинутая система охлаждения ROG Strix Thermal Solution объединяет массивный радиатор, паровую камеру и три вентилятора с усовершенствованной аэродинамикой лопастей. 
		Это гарантирует стабильную работу GPU на высоких частотах при минимальном уровне шума. 
		Дизайн подчёркивает мощь устройства — строгие линии, премиальные материалы и адаптивная подсветка Aura Sync, которая может интегрироваться с остальными компонентами системы.
	

	Интерфейсы и совместимость:
	
		Интерфейс подключения: PCI Express 5.0 x16
		Разъёмы питания: 16-контактный PCIe CEM5
		Энергопотребление: ? 450–600 Вт (рекомендуемый БП от 1000 Вт)
		Видеовыходы: 2? HDMI 2.1a / 3? DisplayPort 1.4a
		Поддержка разрешений: до 8K @ 60 Hz / 4K @ 240 Hz
		Размер: длина — 358 мм, толщина — 3.8 слота
	

	Основные преимущества и области применения:
	
		Обучение и инференс локальных моделей искусственного интеллекта (LLM, diffusion-модели, Stable Diffusion)
		3D-рендеринг, симуляции и создание визуальных эффектов
		Обработка и монтаж 8K-видео, работа с RAW-файлами
		Гейминг в разрешении 4K/8K с максимальными настройками
		Работа в средах Unreal Engine, Blender, DaVinci Resolve, Omniverse
	

	Поче...</description><param name="Архитектура">Blackwell</param><param name="Память (тип/объём)">GDDR7 / 32 GB</param><param name="Пропускная способность (GB/s)">~1 532 GB/s</param><param name="Производительность FP16 / FP8 (TFLOPS)">FP16 ? 250 TFLOPS (оценка)</param><param name="Интерфейс">PCIe Gen 5</param><param name="Энергопотребление (Вт)">~600</param><param name="Основное применение">Будущие ИИ-станции, инференс LLM</param><collectionId>all</collectionId></offer><offer id="99618" available="true"><url>https://gis-mining.ru/catalog/product/nvidia-v100-32-gb/</url><price>191701</price><currencyId>RUB</currencyId><categoryId>100000000</categoryId><picture>https://gis-mining.ru/upload/iblock/c38/3l8z1cymgfehtzfmq4ailhdn2y1xd0hx.png</picture><vendor>NVIDIA</vendor><name>NVIDIA V100 (32 GB)</name><description>
	Видеокарта NVIDIA Tesla V100 32GB — проверенный ускоритель для AI, HPC и дата-центров от GIS Mining
	
		NVIDIA Tesla V100 32GB — это профессиональный графический ускоритель на архитектуре Volta, разработанный для вычислительных систем, центров обработки данных и корпоративных AI-инфраструктур. 
		Он обеспечивает выдающуюся производительность при обучении нейросетей, симуляциях и анализе больших данных, оставаясь эталоном надёжности и стабильности в серверных средах.
	
	
		Модель TESLA V100-SXM2-32GB (PG503 SKU203) объединяет в себе тысячи ядер CUDA и специализированные тензорные ядра, что позволяет обрабатывать огромные массивы данных с высокой скоростью и точностью. 
		Благодаря 32 ГБ памяти HBM2 с широкой шиной и высокой пропускной способностью, видеокарта уверенно справляется с наиболее ресурсоёмкими задачами машинного обучения и HPC.
	

	Основные характеристики NVIDIA Tesla V100 32GB:
	
		Архитектура GPU: NVIDIA Volta
		Память: 32 ГБ HBM2
		Пропускная способность памяти: до 900 ГБ/с
		Количество ядер CUDA: 5120
		Количество Tensor Core: 640
		Производительность FP16: до 125 TFLOPS
		Интерфейс: SXM2
		Энергопотребление (TDP): до 300 Вт
		Тип охлаждения: пассивное (серверное)
	

	Ключевые преимущества и сферы применения:
	
		Обучение и инференс моделей искусственного интеллекта (AI, ML, DL)
		Высокопроизводительные вычисления (HPC, симуляции, моделирование)
		Обработка больших данных и научные исследования
		Интеграция в кластерные и серверные AI-системы
		Поддержка фреймворков: TensorFlow, PyTorch, Caffe, CUDA, cuDNN
	

	Особенности и позиционирование:
	
		Благодаря интерфейсу SXM2 и архитектуре Volta, Tesla V100 обеспечивает максимально плотное соединение между GPU, что особенно важно для масштабных вычислительных систем и AI-кластеров. 
		Её пассивное охлаждение позволяет использовать карту в профессиональных серверных стойках с оптимизированным воздушным потоком, обеспечивая стабильную работу под нагрузкой 24/7.
	
	
		Даже спустя несколько поколений, Tesla V100 остаётся востребованным решением для корпоративных и научных задач, где важны стабильность, надёжность и проверенная временем производительность.
	

	Почему стоит выбрать NVIDIA Tesla V100 32GB от GIS Mining:
	
		Официальные поставки оригинальных GPU NVIDIA с гарантией
		Интеграция решений в дата-центры и AI-инфраструктуры
		Техническая поддержка и обслуживание оборудования 24/7
		Консультации и расчёт эффективности кластерных решений
		Гибкие условия оплаты — безнал, банковские карты, USDT
	

	
		NVIDIA Tesla V100 32GB от GIS Mining — это надёжный ускоритель, который остаётся стандартом в индустрии высокопроизводительных вычислений. 
		Он объединяет архитектуру Volta, память HBM2 и Tensor Core, обеспечивая выдающуюся эффективность для задач AI, HPC и корпоративных вычислений.
	
	
		Свяжитесь с GIS Mining, чтобы получить персональное предложение и консультацию по интеграции NVIDIA Tesla V100 в вашу вычислительную инфраструктур...</description><param name="Архитектура">Volta</param><param name="Память (тип/объём)">HBM2 / 32 GB</param><param name="Пропускная способность (GB/s)">~900 GB/s</param><param name="Производительность FP16 / FP8 (TFLOPS)">FP16 = 125 TFLOPS</param><param name="Интерфейс">PCIe / SXM2</param><param name="Энергопотребление (Вт)">250–300</param><collectionId>all</collectionId></offer></offers><collections><collection id="all"><url>https://gis-mining.ru/catalog/videocard/</url><name>Купить видеокарты для ИИ, майнинга и 3D — NVIDIA, AMD, DGX</name><description>Каталог видеокарт от Gis Mining: NVIDIA RTX 4090, H100, H200, AMD Instinct, DGX-серии. Подходит для ИИ, машинного обучения, 3D-рендеринга и майнинга. Помощь в подборе, доставка по России.</description></collection></collections></shop></yml_catalog>
